{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015516?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도네시아 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは10時まで可能です。 宿泊料金は入室人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 ドミトリールームは相部屋で、お支払いの際に1人当たり1つのベッドが予約されます。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生し、チェックイン時にウェルカムドリンクを提供し、ハンドメイド工房体験、電気自転車レンタル、多言語サービス(英語、スペイン語、日本語)などのサービスが提供されます。 駐車場や荷物預かりサービス、ワイファイが使用でき、共用キッチン、ルーフトップテラス、カフェ、工房、客室内のTVなどの施設が利用できます。 ただし、エレベーターは提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームはどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは相部屋で、お支払いの際に1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生し、チェックイン時にウェルカムドリンクを提供し、ハンドメイド工房体験、電気自転車レンタル、多言語サービス(英語、スペイン語、日本語)などのサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "利用できる施設はありますか？",
            "answer": "駐車場や荷物預かりサービス、ワイファイが使用でき、共用キッチン、ルーフトップテラス、カフェ、工房、客室内のTVなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "エレベーターは提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 492
    }
}